只要意志堅定 人人都係梁天琦

無論和理非、勇武、革命、港獨定民意道德撚，只要覺得自己做嘅係正確，就一直堅持、唔好退縮
唔好成日為左人地點睇而左諗右諗，驚呢樣驚嗰樣，唔敢著黑衫、唔敢帶裝備出街、驚俾狗逗乜乜柒柒